高橋留美子 犬夜叉續篇? 半妖の夜叉姫 動畫化決定

簡介好似寫係犬夜叉同殺生丸仔女既故事

人設圖

...

殺生丸同小鈴個女?

最好睇都係亂馬1/2

左下果個肯定係
上面果個應該犬夜叉同阿籬個女
係右邊估唔到

着住校服我估應該係現代人=男主角掛
即係男版阿蘺

寫親仔女都係冇套收得
抑係就寫死晒班老豆老母先
唔係老豆老母係本篇練級練到封頂幫手打輸又矮化初代實力
打贏就應份

高橋只係負責main character design
故事同animation character design都唔係佢
不過都幾期待 呢類作品自犬夜叉後幾乎係一套都冇

jojo

博人傳啲friend

條黃毛乜野事

jojo3全新戰鬥系統
2jo都係弱化得好緊要

就算jo4同jo6
承太郎被嚴重弱化都一直好多人講
jo6直頭昏迷左冇份玩

彌勒同珊瑚個仔

唔似

原來右邊果個都係女人

d 人設唔係好特別

殺生丸同邊個生?個豆釘

生丸個女

人獸交

アニメの中心キャラクターとなるのは、殺生丸の娘で令和の時代に生きる14歳の女子中学生・とわ、妖怪退治をなりわいにしているとわの双子の妹・せつな、妖怪退治をしては、退治した獲物（妖怪の首や牙や身体）を取引している賞金稼ぎで、かごめと犬夜叉の娘・もろはの妖怪と人間の血を引く半妖の少女たち。

幼いころ、森の火事に巻き込まれ、離ればなれになった双子の少女、とわとせつな。とわは、時代樹の時空を越えるトンネルをくぐり抜け、戦国時代から現代へとタイムスリップ。2人が離れ離れになってから、10年が経過すると時代樹の時空を越えるトンネルが再び開かれた。現代に現れたせつなと再会するとわだったが、せつなはなぜかとわのことを忘れてしまっていた。そして、せつなとともに､現代にやって来たもろはも加わり、とわたち“半妖の夜叉姫”が現代と戦国時代を暴れ回る。

高橋氏は「3人のヒロインそれぞれ、とても魅力的に仕上がっています。彼女たちがどんな冒険の旅をするのか私も楽しみにしています」と期待を寄せている。
‪

左右兩個都係殺生丸個女,上面就犬夜叉個女

作品タイトル：『半妖の夜叉姫』

放送時期：2020年秋放送開始予定

メインスタッフ：監督…佐藤照雄
シリーズ構成…隅沢克之
メインキャラクターデザイン…高橋留美子
アニメーションキャラクターデザイン…菱沼義仁
音楽…和田薫
アニメーション制作…サンライズ
製作…サンライズ、小学館、読売テレビ

公式HP：
公式Twitter：＠hanyo_yashahime
最多播播下delay

OF COZ啦

2020年秋
得唔得呀

一回事，但係都叫成功作品

全部都生女

以前覺得 阿籬好正

下 最恨生仔嘅彌勒無生

和田薫

佢生得最多

生得最撚多係佢

咪話要寫走上一代先得

殺生丸屌蘿蔔

港漫例子海虎得唔得？海虎2個陣海虎未死

根本海虎2主角都係海虎
你以為廿年前港漫我就冇睇過？

人設睇嚟都罷就，咪又係嗰啲樣

不過竟然係以殺生丸個女做大主角 而唔係犬夜叉嗰個
殺生丸兩個 一個十年前因為意外去左現代 草太撫育佢大
另一個對姐姐冇印象 跟住琥珀做驅魔師
犬夜叉嗰個失憶 一個人生活 完全唔知道自己老豆老母係邊個

但劇情重心係去左首男次男度，應該都算轉左

犬夜叉個女咪四分一妖

我接受唔到殺生丸屌咗個細路女

可能養大咗先屌

我覺得未必係小玲

好慘如果唔係對耳既話 個樣睇起上黎似鋼牙個女
甚至有諗過係咪七寶後代

神樂

如再佢嫁俾人類咁再下一代應該淡到唔會有妖怪外表
其實如果用科學黎講，犬夜叉依d叫雜種生物係唔應該有下一代

有套h漫俾左唔知咩藥條女短時間變大人再屌，同柯南相反

求seed

仲有福星小子

兩個個女一樣大
到底係犬夜叉遲生定佢大佬扑幼女

人魚之森